====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , la plus grande mobilité que procure l ' automobile en fait l ' instrument privilégié des loisirs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

